武漢版 - 五大訴求，缺一不可！

香港人唔好睇小自己呀

食屎啦武漢狗, 繼續做雜種嘅中國大夢啦